點解要 以武制暴？

做緊英文文宣，會放上Twitter
但缺乏example，近排實在發生太多事
有冇呢啲以下例子解釋「以武制暴」？
原告變被告
警察唔拉人
係黑社會嚟嘅（我有小小example）
Other explanation....
做完我會放俾大家
（我會盡量做好英文文宣，一路做一路學英文）

G持

I need example!

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

加油！
以武制暴 anti violence by suitable forces
原告變被告 victims become the accused
警察唔拉人 police protect the real ‘rioters’
係黑社會 those scum are triad gang members

thanks!
but I need the example

第2項

721 in Yuen Long MTR station
the local gangsters in white shirt attacked innocent citizens yet the police chose to walk away from the chaos

好多時係要即時制止對方，保護前線手足安全
今日DC9撞到一個女仔有終身殘廢嘅可能性已經係最好例子，唔即時拖佢落車打到佢仆街，其他手足都會好危險

繼續補充第二項

1. self-defense is okay

亂打市民 影撚哂

咁既情況 唔以武制暴點保護自己
下下藍C打完人就放人 仲成世界?